派完利市派大信封 傳支那滴滴裁2000人

【明報專訊】農曆新年打工仔𢭃完「利市封」，諗住利利市市，點知跟手收埋「大信封」，就唔多happy。有內地媒體報道，滴滴出行創辦人、董事長兼CEO程維喺月度全員會上話，公司要做好「過冬」準備，今年會聚焦出行主業，所以將會對非主業進行「關停並轉」，裁減崗位重疊同績效不達標嘅員工，估計被炒嘅員工約2000人，佔比達15%。

不過，滴滴又會開番2500個職位，但主要針對安全技術、產品和線下司機管理及國際化等重點領域，公司話預計今年年底員工總人數同舊年年底應該差不多，維持1.3萬人左右。

稱開番2500個職位

內地媒體「36氪」之前就爆出滴滴出行嘅內部財務數據，話其實公司舊年愈蝕愈勁，全年虧損擴大到109億元（人民幣‧下同），較2017年虧損約25億元大增超過3倍呀，單係司機補貼就用咗113億元。

天滅支那狗

13億支那狗死清光

上市cap水 發大財

個2000人冇左份工唔洗擔心，你地仲有黨

之前單身女仔搭，最後俾人姦殺
呢壇野抵滴滴執笠啦

搞到咁即刻冇人敢搭
支那畜生搞呢d服務真係得啖笑

中國又贏

其實關滴滴乜事

個司機收過好多投訴都唔做野

咁關唔關滴滴事呢？

咩野投訴先？